如廁無關門被撞釀血案 大陸仔刀傷兩本地男

一名內地漢與多名男女友人凌晨2時許光顧深水埗青山道9至15號華懋富臨門大廈地下一間食肆，前往如廁時疑未有關好廁格，一名本地男顧客前往如廁時推開廁門將他撞倒，兩人發生爭執，雙方十多人互相指駡，內地漢撿起一把利刀施襲，兩名本地客的同伴見狀出手制止，反被斬傷，本地客見狀報警。門外遺下大攤血迹，一輛停在路邊的小巴車身沾上血迹，利刀亦遺在小巴車底，警方到場拘捕內地漢。

被捕內地漢姓孫，32歲，腳臉紅腫，孫涉嫌「傷人」罪名，正被扣留調查。據悉，孫持雙程證來港；兩名受刀傷男子均姓梁，分別28歲及30歲，主要頸部受傷，3人清醒送院。至於撞倒孫的28歲姓林本地男子受輕傷，現場接受敷治後拒絕送院，雙方男女返署協助調查，案件交由深水埗警區刑事調查隊第3隊跟進。

個個帶刀侍衛

刀客
刀不離身

撿起

死支那賤畜

傷人
原來拎黎斬人都係告傷人咁小罪

以為又執起餐桌上的水果刀旁的法式麵包

大陸人識得去廁所

HXH

無鎖門定無關門？

岩岩學識去廁所
未學識鎖門

入到去都係隨地

用來開生果

件事根本唔係咁 把刀唔係餐廳架

痴撚線

斬頸都唔係謀殺

支那狗